<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ScoreProf</string>
    <string name="home_text_5">Boa sorte!</string>
    <string name="create_league">Criar liga</string>
    <string name="invite_others_by_email">Convide outras pessoas por e-mail</string>
    <string name="setup">Configuração</string>
    <string name="leagues">Ligas</string>
    <string name="league">Liga</string>
    <string name="league_name">Nome da liga</string>
    <string name="password">Palavra-passe</string>
    <string name="competitions">Competições</string>
    <string name="username">Nome de utilizador</string>
    <string name="email">Endereço de e-mail</string>
    <string name="create_new_league">Criar nova liga</string>
    <string name="invite_others">Convidar outras pessoas</string>
    <string name="competition_screen_text">Para cada jogo, clique na equipa que acha que vai ganhar. Clique em ambas as equipas para apostar num empate.</string>
    <string name="home_text_1">Bem-vindo ao ScoreProf.</string>
    <string name="home_text_2">Pode prever os vencedores de cada jogo numa grande variedade de competições à sua escolha.</string>
    <string name="home_text_3">Os pontos são atribuídos por cada resultado acertado.</string>
    <string name="home_text_4">Cria a tua própria liga em «Configurações». Convida os teus amigos para fazerem também as suas previsões.</string>
    <string name="rules">Regras</string>
    <string name="contact">Ideias e erros</string>
    <string name="setup_text_1">Selecione as competições que gostaria de ver no seu ecrã inicial.</string>
    <string name="setup_text_2">Cria as tuas próprias ligas e convida os teus amigos a juntarem-se a ti.</string>
    <string name="preferred_language">Idioma preferido</string>
    <string name="language_screen_text">Selecione o idioma que deseja utilizar na aplicação.</string>
    <string name="edit_league">Editar Liga</string>
    <string name="matches">Partidas</string>
    <string name="help">Ajuda</string>
    <string name="category">Categoria</string>
    <string name="selection">Seleção</string>
    <string name="summary">Resumo</string>
    <string name="subject">Assunto</string>
    <string name="details">Detalhes</string>
    <string name="feedback_toast">O comentário foi enviado! Obrigado.</string>
    <string name="feedback_button">Enviar comentários</string>
    <string name="idea">Ideia</string>
    <string name="bug">Erro</string>
    <string name="question">Pergunta</string>
    <string name="other">Outros</string>
    <string name="scoreprof_login">Iniciar sessão no ScoreProf</string>
    <string name="login">Iniciar sessão</string>
    <string name="login_text">Nota: Se for a primeira vez que inicia sessão, a palavra-passe que introduzir será guardada como a sua palavra-passe permanente.</string>
    <string name="help_answer12">Vá a «Ideias e Erros» e preencha o formulário. Responderemos assim que possível.</string>
    <string name="invite_users">Convidar utilizadores</string>
    <string name="users_email">E-mail do utilizador</string>
    <string name="add">Adicionar</string>
    <string name="delete_league">Apagar liga</string>
    <string name="delete_league_confirmation">Tem a certeza de que quer eliminar?</string>
    <string name="delete">Apagar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="points">Pts</string>
    <string name="win_percentage">%V</string>
    <string name="forgot_password">Esqueci-me da palavra-passe</string>
    <string name="privacy_policy_title">Política de Privacidade</string>
    <string name="privacy_policy_content">"\n        A ScoreProf respeita a sua privacidade. A Muntjac Solutions é a responsável pelo tratamento de dados deste Serviço. \n\n\n        <b>1. Base jurídica (RGPD):</b> A nossa principal base jurídica para o tratamento dos seus dados (endereço de e-mail) é a <b>Execução de um contrato</b>. Estes dados são necessários para lhe fornecer a sua conta e funcionalidades de jogo. Também nos baseamos em <b>Interesses legítimos</b> para fins de segurança e no <b>Consentimento</b> para anúncios personalizados (geridos através do nosso prestador de serviços de consentimento). \n\n\n        <b>2. Responsável pelo tratamento de dados:</b> Muntjac Solutions, 9 rue de Condé, Bureau 3, 33000 Bordéus, França. SIRET: 104 419 619 00010. Registada no RNE. \n\n\n        <b>3. Proteção de dados:</b> De acordo com o Art. 37.º do RGPD, o nosso ponto de contacto para questões de privacidade é <b>support@muntjac-solutions.com</b>. \n\n\n        <b>4. Retenção de dados:</b> Conservamos os seus dados de acordo com a legislação francesa: \n\n        • <b>Conta e contacto:</b> 3 anos após o encerramento da conta ou o último contacto ativo. \n\n        • <b>Convites:</b> Os e-mails utilizados para convites são eliminados se não forem aceites no prazo de 30 dias. \n\n        • <b>Registos contabilísticos:</b> 10 anos, conforme exigido pelo Código Comercial francês. \n\n        • <b>Cookies/Análise:</b> Máximo de 13 meses. \n        \n\n        <b>5. Transferências internacionais:</b> Os dados estão alojados principalmente em Londres, Reino Unido (DigitalOcean Limited) e em Estocolmo, Suécia (AWS EMEA SARL). O Reino Unido beneficia de uma <b>decisão de adequação</b> da Comissão Europeia. A Suécia faz parte do EEE. \n\n\n        <b>6. Os seus direitos:</b> Tem o direito de aceder, retificar ou solicitar a eliminação dos seus dados. Contacte-nos ou a CNIL. \n\n\n        <b>7. Alterações à política:</b> As alterações materiais serão notificadas através da nossa secção de Notícias. \n\n\n        <b>8. Política completa:</b> https://www.muntjac-solutions.com/privacy\n        "</string>
    <string name="copyright">Direitos de autor © 2026 Muntjac Solutions</string>
    <string name="email_validation_text">Introduza um endereço de e-mail válido</string>
    <string name="invite_subject">%1$s convidou-te para te juntares à liga «%2$s»</string>
    <string name="invite_message">Olá!\n\n%1$s convidou-te para te juntares à liga «%2$s» na aplicação ScoreProf.\n\nPara aceitares este convite e começares a jogar, abre a aplicação ScoreProf e seleciona a liga em Configuração > Ligas.\n\nSe ainda não tens a aplicação, podes descarregá-la aqui: https://play.google.com/store/apps/details?id=cloud.scoreprof.app\n\nBoa diversão!\nA equipa ScoreProf</string>
    <string name="legal_notice_title">Aviso Legal</string>
    <string name="legal_notice_content">"\n        Em conformidade com o disposto nos artigos 6.º-III e 19.º da Lei n.º 2004-575, de 21 de junho de 2004, relativa à Confiança na Economia Digital (LCEN), os utilizadores do ScoreProf são informados das presentes notas legais.\n\n\n        <b>Editor:</b> Muntjac Solutions\n\n        <b>Diretor de publicação:</b> Mark Howell, Fundador\n\n        <b>Estatuto:</b> Empresário individual (Atividade profissional não regulamentada)\n\n        <b>SIRET:</b> 104 419 619 00010\n\n        <b>Registo:</b> Registado no Registo Nacional de Empresas (RNE)\n\n        <b>Sede:</b> 9 rue de Condé, Bureau 3, 33000 Bordéus, França\n\n        <b>Telefone:</b> 07 87 27 59 08\n\n        <b>E-mail:</b> contact@muntjac-solutions.com\n\n\n        <b>Proteção de dados:</b> Para questões relacionadas com a privacidade dos dados, consulte a nossa Política de Privacidade ou contacte support@muntjac-solutions.com.\n\n\n        <b>Alojamento:</b> Esta aplicação é alojada por:\n\n\n        <b>Digital Ocean Limited</b>\n\n        Suite 7 Savant House, 63-65 Camden High Street, Londres NW1 7JL, Reino Unido\n\n        Contacto: https://www.digitalocean.com/company/contact/support\n\n\n        <b>Amazon Web Services Emea Sarl, Filial na Suécia</b>\n\n        Malmskillnadsgatan 36, 111 57 Estocolmo, Suécia\n\n        Contacto: https://aws.amazon.com/fr/contact-us/?nc1=f_m\n   "</string>
    <string name="help_question1">Por onde começo?</string>
    <string name="help_answer1">Vá a «Configurações», escolha um nome para o jogo e, em seguida, selecione as competições e ligas que deseja ver.</string>
    <string name="help_question2">Como faço para fazer uma previsão?</string>
    <string name="help_answer2">Vá para o ecrã «Jogos» e escolha os jogos da competição que gostaria de prever. Assim que a página dos jogos abrir, clique na equipa que acha que vai ganhar. Se achar que o jogo vai terminar em empate, clique nos nomes de ambas as equipas. As equipas selecionadas devem ficar destacadas a verde.</string>
    <string name="help_question3">Como posso anular uma previsão?</string>
    <string name="help_answer3">Vá à página «Jogos» da sua previsão e clique na equipa marcada a verde. Isso irá desmarcar a sua previsão.</string>
    <string name="help_question4">Como posso ganhar pontos?</string>
    <string name="help_answer4">Ganha 1 ponto por cada resultado correto (vitória da equipa da casa, empate ou vitória da equipa visitante). O resultado é considerado após o término do jogo. Por exemplo, se o jogo for para prolongamento e para os penáltis, o resultado será considerado após a conclusão dessas fases. Nos jogos a eliminar, não vale a pena escolher o empate.</string>
    <string name="help_question5">Quando posso fazer previsões?</string>
    <string name="help_answer5">Pode fazer ou alterar as suas previsões a qualquer momento até um minuto antes do início do jogo.</string>
    <string name="help_question6">Posso ver os meus resultados?</string>
    <string name="help_answer6">Embora as páginas dos jogos abram no próximo jogo disponível, pode percorrer a página para cima para ver os resultados. Se a equipa que selecionou permanecer a verde, a sua previsão acertou. Caso contrário, a seleção ficará a vermelho.</string>
    <string name="help_question7">Como é que me inscrevo na liga de um amigo?</string>
    <string name="help_answer7">O teu amigo terá de partilhar o código da liga contigo. Depois, vai a «Configurações» > «Ligas» e introduz o código da liga na secção «Juntar-se a uma liga», na parte superior do ecrã. Isto enviará um pedido ao teu amigo através das notificações da aplicação, que ele terá de aceitar.</string>
    <string name="help_question8">Como posso alterar o idioma apresentado?</string>
    <string name="help_answer8">A aplicação utilizará por predefinição o idioma definido no seu telemóvel, caso este esteja disponível na aplicação. Se alterou recentemente as definições de idioma no seu telemóvel e o idioma apresentado na aplicação não estiver correto, aceda ao ecrã de Configuração e, em seguida, volte à página inicial. Isto irá reinicializar o idioma apresentado. Se a aplicação continuar a não ser apresentada no seu idioma, por favor, crie um ticket na página «Ideias e Erros» e iremos analisá-lo para uma versão futura.</string>
    <string name="help_question9">Como posso criar uma liga?</string>
    <string name="help_answer9">Vá a «Configuração» > «Ligas» e clique no botão «+» na parte inferior da lista de ligas. Deve atribuir um nome à liga e selecionar uma única competição. Em seguida, pode convidar amigos partilhando o código da liga, que é fornecido ao guardar a liga. Será redirecionado para o ecrã «Configurar Ligas». Certifique-se de que a sua nova liga está selecionada para que a possa ver na aplicação.</string>
    <string name="help_question10">Como posso editar uma liga?</string>
    <string name="help_answer10">Vá a «Configuração» > «Ligas» e clique no ícone dos três pontos à direita da liga que pretende editar. Em seguida, selecione «Editar liga». Lembre-se de guardar a sua liga assim que terminar a edição. Tenha em atenção que só pode editar as ligas que criou.</string>
    <string name="help_question11">Como posso eliminar uma liga?</string>
    <string name="help_answer11">Vá a «Configuração» > «Ligas» e clique no ícone com os três pontos à direita da liga que pretende eliminar. Tenha em atenção que só pode eliminar as ligas que tenha criado.</string>
    <string name="help_question12">Como posso comunicar um problema ou uma sugestão?</string>
    <string name="privacy">Privacidade</string>
    <string name="privacy_settings">Definições de privacidade</string>
    <string name="receive_emails">Receba notificações sobre jogos por e-mail</string>
    <string name="allow_analytics">Permitir a recolha de dados analíticos anónimos</string>
    <string name="league_created">Liga criada</string>
    <string name="league_code">Código da Liga</string>
    <string name="league_share">Partilha este código com os teus amigos.</string>
    <string name="join_league_title">Participar numa Liga</string>
    <string name="enter_code_hint">Inserir código da liga</string>
    <string name="join_btn">Participar</string>
    <string name="league_created_success">Liga criada com sucesso!</string>
    <string name="share_league_msg">Junte-se à minha liga ScoreProf! Código: %1$s</string>
    <string name="copy_to_clipboard">Copiar para a área de transferência</string>
    <string name="request_sent">Pedido de adesão enviado ao proprietário.</string>
    <string name="notif_join_request_title">Pedido de adesão</string>
    <string name="accept">Aceitar</string>
    <string name="ignore">Ignorar</string>
    <string name="reset_code_sent">Um código de segurança foi enviado via Brevo.</string>
    <string name="notifications">Notificações</string>
    <string name="notification">Notificação</string>
    <string name="short_password_msg">A palavra-passe deve ter, pelo menos, 6 caracteres</string>
    <string name="reset_password">Redefinir palavra-passe</string>
    <string name="forgot_password_text1">Introduza o seu endereço de e-mail para receber um código de redefinição de 6 dígitos.</string>
    <string name="reset_password_text1">Introduza o código enviado para o seu e-mail e a sua nova palavra-passe.</string>
    <string name="send_reset_code">Enviar código de redefinição</string>
    <string name="update_password">Atualizar palavra-passe</string>
    <string name="back_to_login">Voltar ao início de sessão</string>
    <string name="new_password">Nova palavra-passe</string>
    <string name="six_digit_code">Código de 6 dígitos</string>
    <string name="no_upcoming_matches">Não há jogos agendados</string>
</resources>