<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ScoreProf</string>
    <string name="home_text_5">¡Mucha suerte!</string>
    <string name="create_league">Crear liga</string>
    <string name="invite_others_by_email">Invita a otras personas por correo electrónico</string>
    <string name="setup">Configuración</string>
    <string name="leagues">Ligas</string>
    <string name="league">Liga</string>
    <string name="league_name">Nombre de la liga</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="competitions">Concursos</string>
    <string name="username">Nombre de usuario</string>
    <string name="email">Dirección de correo electrónico</string>
    <string name="create_new_league">Crear una nueva liga</string>
    <string name="invite_others">Invita a otras personas</string>
    <string name="competition_screen_text">En cada partido, haz clic en el equipo que crees que ganará. Haz clic en ambos equipos para pronosticar un empate.</string>
    <string name="home_text_1">Bienvenido a ScoreProf.</string>
    <string name="home_text_2">Puedes pronosticar los ganadores de cada partido en una gran variedad de competiciones de tu elección.</string>
    <string name="home_text_3">Se obtienen puntos por cada partido que se acierte.</string>
    <string name="home_text_4">Crea tu propia liga en «Configuración». Invita a tus amigos a que también hagan sus pronósticos.</string>
    <string name="rules">Normas</string>
    <string name="contact">Ideas y errores</string>
    <string name="setup_text_1">Selecciona las competiciones que te gustaría ver en tu pantalla de inicio.</string>
    <string name="setup_text_2">Crea tus propias ligas e invita a tus amigos a unirse.</string>
    <string name="preferred_language">Idioma preferido</string>
    <string name="language_screen_text">Selecciona el idioma que deseas utilizar en la aplicación.</string>
    <string name="edit_league">Editar liga</string>
    <string name="matches">Partidos</string>
    <string name="help">Ayuda</string>
    <string name="category">Categoría</string>
    <string name="selection">Selección</string>
    <string name="summary">Resumen</string>
    <string name="subject">Asunto</string>
    <string name="details">Detalles</string>
    <string name="feedback_toast">¡Comentario enviado! Gracias.</string>
    <string name="feedback_button">Enviar comentarios</string>
    <string name="idea">Idea</string>
    <string name="bug">Error</string>
    <string name="question">Pregunta</string>
    <string name="other">Otros</string>
    <string name="scoreprof_login">Inicio de sesión en ScoreProf</string>
    <string name="login">Iniciar sesión</string>
    <string name="login_text">Nota: Si es la primera vez que inicias sesión, la contraseña que introduzcas se guardará como tu contraseña permanente.</string>
    <string name="help_answer12">Ve a «Ideas y errores» y rellena el formulario. Te responderemos lo antes posible.</string>
    <string name="invite_users">Invitar a usuarios</string>
    <string name="users_email">Dirección de correo electrónico del usuario</string>
    <string name="add">Agregar</string>
    <string name="delete_league">Eliminar liga</string>
    <string name="delete_league_confirmation">¿Estás seguro de que quieres eliminar?</string>
    <string name="delete">Eliminar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="points">Pts</string>
    <string name="win_percentage">%V</string>
    <string name="forgot_password">¿Has olvidado tu contraseña?</string>
    <string name="privacy_policy_title">Política de privacidad</string>
    <string name="privacy_policy_content">ScoreProf respeta tu privacidad. \n    1. Información que recopilamos: Recopilamos tu dirección de correo electrónico para gestionar tu cuenta y tus pronósticos. \n    2. Servicios de terceros: Utilizamos Google AdMob para mostrar anuncios. Google puede utilizar identificadores de dispositivos para personalizar el contenido. \n    3. Seguridad de los datos: Tus datos se almacenan de forma segura en nuestros servidores privados. \n    4. Tus derechos: Puedes solicitar la eliminación de tu cuenta en cualquier momento poniéndote en contacto con el servicio de asistencia.</string>
    <string name="copyright">Copyright © 2026 Muntjac Solutions</string>
    <string name="help_question1">¿Por dónde empiezo?</string>
    <string name="help_answer1">Ve a «Configuración», elige un nombre de usuario y, a continuación, selecciona las competiciones y ligas que quieras poder ver.</string>
    <string name="help_question2">¿Cómo hago una predicción?</string>
    <string name="help_answer2">Ve a la pantalla «Partidos» y elige los partidos de la competición que quieras pronosticar. Una vez que se haya abierto la página de partidos, haz clic en el equipo que creas que ganará. Si crees que el partido terminará en empate, haz clic en los nombres de ambos equipos. Los equipos seleccionados deben aparecer resaltados en verde.</string>
    <string name="help_question3">¿Cómo puedo deshacer una predicción?</string>
    <string name="help_answer3">Ve a la página «Partidos» de tu pronóstico y haz clic en el equipo marcado en verde. Así desmarcarás tu pronóstico.</string>
    <string name="help_question4">¿Cómo puedo ganar puntos?</string>
    <string name="help_answer4">Ganas 1 punto por cada resultado acertado (victoria local, empate o victoria visitante). El resultado se considera válido una vez finalizado el partido. Por ejemplo, si el partido llega a la prórroga y a los penaltis, el resultado se considerará válido una vez que hayan concluido. En los partidos de eliminatoria, no sirve de nada apostar por el empate.</string>
    <string name="help_question5">¿Cuándo puedo hacer pronósticos?</string>
    <string name="help_answer5">Puedes hacer o modificar tus pronósticos en cualquier momento hasta un minuto antes de que comience el partido.</string>
    <string name="help_question6">¿Puedo ver mis resultados?</string>
    <string name="help_answer6">Aunque las páginas de los partidos se abrirán en el próximo partido disponible, puedes desplazarte hacia arriba para ver los resultados. Si el equipo que has seleccionado sigue apareciendo en verde, tu pronóstico ha sido acertado. Si no es así, la selección se volverá roja.</string>
    <string name="help_question7">¿Cómo me uno a la liga de un amigo?</string>
    <string name="help_answer7">Tu amigo tendrá que compartir contigo el código de la liga. A continuación, ve a «Configuración» > «Ligas» e introduce el código de la liga en la sección «Unirse a una liga», situada en la parte superior de la pantalla. Esto enviará una solicitud a tu amigo a través de las notificaciones de la aplicación, que deberá aceptar.</string>
    <string name="help_question8">¿Cómo puedo cambiar el idioma de visualización?</string>
    <string name="help_answer8">La aplicación utilizará de forma predeterminada el idioma configurado en tu teléfono, siempre que esté disponible en la aplicación. Si has cambiado recientemente la configuración de idioma de tu teléfono y el idioma que se muestra en la aplicación no es el correcto, accede a la pantalla de configuración y, a continuación, vuelve a la página de inicio. Esto reiniciará el idioma que se muestra. Si la aplicación sigue sin mostrarse en tu idioma, envía una solicitud de asistencia en la página «Ideas y errores» y la tendremos en cuenta para una futura actualización.</string>
    <string name="help_question9">¿Cómo se crea una liga?</string>
    <string name="help_answer9">Ve a «Configuración» > «Ligas» y haz clic en el botón «+» situado al final de la lista de ligas. Debes asignarle un nombre a la liga y seleccionar una sola competición. A continuación, puedes invitar a tus amigos compartiendo el código de la liga, que se genera al guardarla. Volverás a la pantalla de configuración de ligas. Asegúrate de que tu nueva liga esté seleccionada para poder verla en la aplicación.</string>
    <string name="help_question10">¿Cómo edito una liga?</string>
    <string name="help_answer10">Ve a «Configuración» > «Ligas» y haz clic en el icono de los tres puntos situado a la derecha de la liga que quieras editar. A continuación, selecciona «Editar liga». Recuerda guardar la liga una vez que hayas terminado de editarla. Ten en cuenta que solo puedes editar las ligas que hayas creado tú mismo.</string>
    <string name="help_question11">¿Cómo elimino una liga?</string>
    <string name="help_answer11">Ve a «Configuración» > «Ligas» y haz clic en el icono de los tres puntos situado a la derecha de la liga que quieras eliminar. Ten en cuenta que solo puedes eliminar las ligas que hayas creado tú mismo.</string>
    <string name="help_question12">¿Cómo puedo informar de un problema o sugerir una idea?</string>
    <string name="email_validation_text">Introduce una dirección de correo electrónico válida</string>
    <string name="invite_subject">%1$s te ha invitado a unirte a la liga \'%2$s\'.</string>
    <string name="invite_message">¡Hola!\n\n%1$s te ha invitado a unirte a la liga \'%2$s\' en la app ScoreProf.\n\nPara aceptar la invitación y empezar a jugar, abre la app ScoreProf y selecciona la liga en Configuración > Ligas.\n\nSi aún no tienes la app, puedes descargarla aquí: https://play.google.com/store/apps/details?id=cloud.scoreprof.app\n\n¡Que disfrutes del juego!\n\nEl equipo de ScoreProf\n\n--- (English) ---\nHi! \n\n%1$s has invited you to join the league \'%2$s\' on the ScoreProf app.\n\nTo accept this invitation and start playing, open the ScoreProf app and select the league via Setup > Leagues.\n\nIf you don\'t have the app yet, you can download it here: https://play.google.com/store/apps/details?id=cloud.scoreprof.app\n\nHappy playing!\nThe ScoreProf Team</string>
    <string name="legal_notice_content">\n        De conformidad con lo dispuesto en los artículos 6-III y 19 de la Ley n.º 2004-575, de 21 de junio de 2004, relativa a la confianza en la economía digital (LCEN), se informa a los usuarios de ScoreProf de los siguientes avisos legales.\n\n\n        <b>Editor:</b> Muntjac Solutions\n\n        <b>Director de publicación:</b> Mark Howell, fundador\n\n        <b>Estatus:</b> Empresario individual (ejercicio profesional no regulado)\n\n        <b>SIRET:</b> 104 419 619 00010\n\n        <b>Inscripción:</b> Inscrito en el Registro Nacional de Empresas (RNE)\n\n        <b>Sede social:</b> 9 rue de Condé, Oficina 3, 33000 Burdeos, Francia\n\n        <b>Teléfono:</b> 07 87 27 59 08\n\n        <b>Correo electrónico:</b> contact@muntjac-solutions.com\n\n\n        <b>Protección de datos:</b> Para consultas sobre la privacidad de los datos, consulte nuestra Política de privacidad o póngase en contacto con support@muntjac-solutions.com.\n\n\n        <b>Alojamiento:</b> Esta aplicación está alojada por:\n\n\n        <b>Digital Ocean Limited</b>\n\n        Suite 7 Savant House, 63-65 Camden High Street, Londres NW1 7JL, Reino Unido\n\n        Contacto: https://www.digitalocean.com/company/contact/support\n\n\n        <b>Amazon Web Services Emea Sarl, Sucursal de Suecia</b>\n\n        Malmskillnadsgatan 36, 111 57 Estocolmo, Suecia\n\n        Contacto: https://aws.amazon.com/fr/contact-us/?nc1=f_m</string>
    <string name="privacy">Privacidad</string>
    <string name="privacy_settings">Configuración de privacidad</string>
    <string name="receive_emails">Recibe notificaciones sobre los partidos por correo electrónico</string>
    <string name="allow_analytics">Permitir la recopilación de datos analíticos anónimos</string>
    <string name="league_created">Liga creada</string>
    <string name="league_code">Código de liga</string>
    <string name="league_share">Comparte este código con tus amigos.</string>
    <string name="join_league_title">Unirse a una Liga</string>
    <string name="enter_code_hint">Introduce el código de la liga</string>
    <string name="join_btn">Unirse</string>
    <string name="league_created_success">¡Liga creada con éxito!</string>
    <string name="share_league_msg">¡Únete a mi liga ScoreProf! Código: %1$s</string>
    <string name="copy_to_clipboard">Copiar al portapapeles</string>
    <string name="request_sent">Solicitud de unión enviada al propietario.</string>
    <string name="notif_join_request_title">Solicitud de unión</string>
    <string name="accept">Aceptar</string>
    <string name="ignore">Ignorar</string>
    <string name="reset_code_sent">Se ha enviado un código de seguridad a través de Brevo.</string>
    <string name="legal_notice_title">Aviso legal</string>
    <string name="notifications">Notificaciones</string>
    <string name="notification">Notificación</string>
    <string name="short_password_msg">La contraseña debe tener al menos 6 caracteres</string>
    <string name="reset_password">Restablecer contraseña</string>
    <string name="forgot_password_text1">Introduce tu dirección de correo electrónico para recibir un código de restablecimiento de 6 dígitos.</string>
    <string name="reset_password_text1">Introduce el código que te han enviado por correo electrónico y tu nueva contraseña.</string>
    <string name="send_reset_code">Enviar código de restablecimiento</string>
    <string name="update_password">Actualizar contraseña</string>
    <string name="back_to_login">Volver al inicio de sesión</string>
    <string name="new_password">Nueva contraseña</string>
    <string name="six_digit_code">Código de 6 dígitos</string>
    <string name="no_upcoming_matches">No hay partidos programados</string>
    <string name="premium_title">Premium</string>
    <string name="remove_ads_btn">Eliminar todos los anuncios (suscripción mensual)</string>
    <string name="remove_ads_desc">Disfruta de una experiencia limpia y sin anuncios, al tiempo que contribuyes a sufragar los gastos de mantenimiento y los costes de los servidores de ScoreProf.</string>
    <string name="receive_emails_desc">Gestiona las invitaciones a la liga y las actualizaciones de los partidos que recibes por correo electrónico.</string>
    <string name="allow_analytics_desc">Ayúdanos a mejorar ScoreProf con datos de uso anónimos.</string>
    <string name="legal_docs_title">Documentos legales</string>
    <string name="account_mgmt_title">Gestión de cuentas</string>
    <string name="request_deletion_title">Solicitar la eliminación de la cuenta</string>
    <string name="deletion_desc">De conformidad con el RGPD, tienes derecho al olvido. Para solicitar la eliminación definitiva de tu cuenta y de todos los datos asociados, ponte en contacto con support@muntjac-solutions.com.</string>
    <string name="privacy_policy_label">Política de privacidad</string>
    <string name="legal_notice_label">Aviso legal</string>
    <string name="notif_invited_title">¡Te han invitado!</string>
    <string name="notif_invite_msg_body">Tienes una invitación pendiente de %1$s para unirte a la liga: %2$s. Para participar, confirma tu aceptación en la sección «Configurar ligas».</string>
    <string name="go_to_setup_leagues_btn">Ir a «Configurar ligas»</string>
    <string name="close_btn">Cerrar</string>
    <string name="connection_error">No se pueden cargar los partidos. Comprueba la señal.</string>
    <string name="retry">Inténtalo de nuevo</string>
    <string name="show_forthcoming_only">Filtrar por competiciones con partidos en las próximas 4 semanas</string>
</resources>