<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ScoreProf</string>
    <string name="home_text_5">Viel Glück!</string>
    <string name="create_league">Liga erstellen</string>
    <string name="invite_others_by_email">Andere per E-Mail einladen</string>
    <string name="setup">Konfiguration</string>
    <string name="leagues">Ligen</string>
    <string name="league">Liga</string>
    <string name="league_name">Name der Liga</string>
    <string name="password">Passwort</string>
    <string name="competitions">Wettbewerbe</string>
    <string name="username">Benutzername</string>
    <string name="email">E-Mail-Adresse</string>
    <string name="create_new_league">Neue Liga erstellen</string>
    <string name="invite_others">Andere einladen</string>
    <string name="competition_screen_text">Klicke bei jedem Spiel auf die Mannschaft, von der du glaubst, dass sie gewinnt. Klicke auf beide Mannschaften, um ein Unentschieden zu tippen.</string>
    <string name="home_text_1">Willkommen bei ScoreProf.</string>
    <string name="home_text_2">Sie können die Sieger jedes Spiels in einer Vielzahl von Wettbewerben Ihrer Wahl vorhersagen.</string>
    <string name="home_text_3">Pro richtig getipptem Spiel gibt es Punkte.</string>
    <string name="home_text_4">Erstelle deine eigene Liga unter „Einstellungen“. Lade deine Freunde ein, ebenfalls ihre Tipps abzugeben.</string>
    <string name="rules">Regeln</string>
    <string name="contact">Ideen &amp; Fehler</string>
    <string name="setup_text_1">Wähle die Wettbewerbe aus, die du auf deinem Startbildschirm sehen möchtest.</string>
    <string name="setup_text_2">Erstelle deine eigenen Ligen und lade Freunde ein, mitzumachen.</string>
    <string name="preferred_language">Bevorzugte Sprache</string>
    <string name="language_screen_text">Wählen Sie die Sprache aus, die Sie in der App verwenden möchten.</string>
    <string name="edit_league">Liga bearbeiten</string>
    <string name="matches">Spiele</string>
    <string name="help">Hilfe</string>
    <string name="category">Kategorie</string>
    <string name="selection">Auswahl</string>
    <string name="summary">Zusammenfassung</string>
    <string name="subject">Betreff</string>
    <string name="details">Details</string>
    <string name="feedback_toast">Feedback gesendet! Vielen Dank.</string>
    <string name="feedback_button">Feedback senden</string>
    <string name="idea">Idee</string>
    <string name="bug">Fehler</string>
    <string name="question">Frage</string>
    <string name="other">Andere</string>
    <string name="scoreprof_login">ScoreProf-Anmeldung</string>
    <string name="login">Anmelden</string>
    <string name="login_text">Hinweis: Wenn Sie sich zum ersten Mal anmelden, wird das von Ihnen eingegebene Passwort als Ihr dauerhaftes Passwort gespeichert.</string>
    <string name="help_answer12">Gehen Sie zu „Ideen &amp; Fehler“ und füllen Sie das Formular aus. Wir melden uns so schnell wie möglich bei Ihnen.</string>
    <string name="invite_users">Benutzer einladen</string>
    <string name="users_email">E-Mail-Adresse des Benutzers</string>
    <string name="add">Hinzufügen</string>
    <string name="delete_league">Liga löschen</string>
    <string name="delete_league_confirmation">Möchtest du das wirklich löschen</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="points">Pkt</string>
    <string name="win_percentage">%S</string>
    <string name="forgot_password">Passwort vergessen</string>
    <string name="privacy_policy_title">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="privacy_policy_content">ScoreProf respektiert Ihre Privatsphäre. \\n\\n\n    1. Von uns erfasste Daten: Wir erfassen Ihre E-Mail-Adresse, um Ihr Konto und Ihre Vorhersagen zu verwalten. \\n\n    2. Dienste von Drittanbietern: Wir verwenden Google AdMob zur Anzeige von Werbung. Google verwendet möglicherweise Gerätekennungen, um Inhalte zu personalisieren. \\n\n    3. Datensicherheit: Ihre Daten werden sicher auf unseren privaten Servern gespeichert. \\n\n    4. Ihre Rechte: Sie können jederzeit die Löschung Ihres Kontos beantragen, indem Sie sich an den Support wenden.</string>
    <string name="copyright">Copyright © 2026 Muntjac Solutions</string>
    <string name="help_question1">Wie fange ich an?</string>
    <string name="help_answer1">Gehe zu „Konfiguration“, gib dir einen Spielernamen und wähle dann aus, welche Wettbewerbe und Ligen du sehen möchtest.</string>
    <string name="help_question2">Wie gebe ich eine Prognose ab?</string>
    <string name="help_answer2">Gehe zum Bildschirm „Spiele“ und wähle die Spiele des Wettbewerbs aus, für die du eine Vorhersage abgeben möchtest. Sobald sich die Spieleseite geöffnet hat, klicke auf die Mannschaft, von der du glaubst, dass sie gewinnen wird. Wenn du glaubst, dass das Spiel unentschieden ausgeht, klicke auf die Namen beider Mannschaften. Die ausgewählten Mannschaften sollten grün hervorgehoben sein.</string>
    <string name="help_question3">Wie kann ich eine Vorhersage rückgängig machen?</string>
    <string name="help_answer3">Gehe auf die Seite „Spiele“ deiner Vorhersage und klicke auf das grün markierte Team. Dadurch wird deine Vorhersage aufgehoben.</string>
    <string name="help_question4">Wie sammle ich Punkte?</string>
    <string name="help_answer4">Für jedes richtige Ergebnis (Heimsieg, Unentschieden oder Auswärtssieg) erhältst du 1 Punkt. Das Ergebnis wird nach Abschluss des Spiels gewertet. Wenn das Spiel beispielsweise in die Verlängerung geht und ein Elfmeterschießen folgt, wird das Ergebnis erst nach Abschluss dieser Phasen gewertet. Bei K.o.-Spielen macht es keinen Sinn, auf ein Unentschieden zu setzen.</string>
    <string name="help_question5">Wann kann ich Vorhersagen treffen?</string>
    <string name="help_answer5">Du kannst bis eine Minute vor Spielbeginn jederzeit Tipps abgeben oder ändern.</string>
    <string name="help_question6">Kann ich meine Ergebnisse einsehen?</string>
    <string name="help_answer6">Auf den Spielseiten wird zwar das nächste anstehende Spiel angezeigt, du kannst jedoch nach oben scrollen, um die Ergebnisse zu sehen. Bleibt die Farbe deiner ausgewählten Mannschaft grün, war deine Vorhersage richtig. Ist dies nicht der Fall, wird die Auswahl rot.</string>
    <string name="help_question7">Wie trete ich der Liga eines Freundes bei?</string>
    <string name="help_answer7">Dein Freund muss dir den Ligacode mitteilen. Gehe dann zu „Konfiguration“ > „Ligen“ und gib den Ligacode oben auf dem Bildschirm im Bereich „Einer Liga beitreten“ ein. Dadurch wird über die In-App-Benachrichtigungen eine Anfrage an deinen Freund gesendet, die er annehmen muss.</string>
    <string name="help_question8">Wie ändere ich die angezeigte Sprache?</string>
    <string name="help_answer8">Die App verwendet standardmäßig die auf Ihrem Smartphone eingestellte Sprache, sofern diese in der App verfügbar ist. Wenn Sie die Spracheinstellungen auf Ihrem Smartphone kürzlich geändert haben und die in der App angezeigte Sprache nicht korrekt ist, rufen Sie den Einstellungsbildschirm auf und kehren Sie anschließend zur Startseite zurück. Dadurch wird die angezeigte Sprache neu initialisiert. Sollte die App weiterhin nicht in Ihrer Sprache angezeigt werden, erstellen Sie bitte ein Ticket auf der Seite „Ideen &amp; Fehler“, damit wir dies für eine zukünftige Version prüfen können.</string>
    <string name="help_question9">Wie erstelle ich eine Liga?</string>
    <string name="help_answer9">Gehen Sie zu „Konfiguration“ > „Ligen“ und klicken Sie unten in der Liste der Ligen auf die Schaltfläche „+“. Sie müssen der Liga einen Namen geben und einen einzelnen Wettbewerb auswählen. Anschließend können Sie Freunde einladen, indem Sie den Ligacode weitergeben, der beim Speichern der Liga angezeigt wird. Sie gelangen zurück zum Bildschirm „Ligen konfigurieren“. Stellen Sie sicher, dass Ihre neue Liga ausgewählt ist, damit sie in der App angezeigt wird.</string>
    <string name="help_question10">Wie bearbeite ich eine Liga?</string>
    <string name="help_answer10">Gehe zu „Konfiguration“ > „Ligen“ und klicke auf das Symbol mit den drei Punkten rechts neben der Liga, die du bearbeiten möchtest. Wähle dann „Liga bearbeiten“. Vergiss nicht, deine Liga zu speichern, sobald du die Bearbeitung abgeschlossen hast. Beachte, dass du nur Ligen bearbeiten kannst, die du selbst erstellt hast.</string>
    <string name="help_question11">Wie lösche ich eine Liga?</string>
    <string name="help_answer11">Gehe zu „Konfiguration“ > „Ligen“ und klicke auf das Symbol mit den drei Punkten rechts neben der Liga, die du löschen möchtest. Beachte bitte, dass du nur Ligen löschen kannst, die du selbst erstellt hast.</string>
    <string name="help_question12">Wie melde ich ein Problem oder eine Idee?</string>
    <string name="email_validation_text">Bitte gib eine gültige E-Mail-Adresse ein</string>
    <string name="invite_subject">%1$s hat Sie eingeladen, der Liga \'%2$s\' beizutreten.</string>
    <string name="invite_message">Hallo!\n\n%1$s hat dich eingeladen, der Liga \'%2$s\' in der ScoreProf-App beizutreten.\n\nUm diese Einladung anzunehmen und mitzuspielen, öffne die ScoreProf-App und wähle die Liga unter Einstellungen > Ligen aus.\n\nFalls du die App noch nicht hast, kannst du sie hier herunterladen: https://play.google.com/store/apps/details?id=cloud.scoreprof.app\n\nViel Spaß beim Spielen! Dein ScoreProf-Team\n\n--- (English) ---\nHi! \n\n%1$s has invited you to join the league \'%2$s\' on the ScoreProf app.\n\nTo accept this invitation and start playing, open the ScoreProf app and select the league via Setup > Leagues.\n\nIf you don\'t have the app yet, you can download it here: https://play.google.com/store/apps/details?id=cloud.scoreprof.app\n\nHappy playing!\nThe ScoreProf Team</string>
    <string name="legal_notice_content">\n        Gemäß den Bestimmungen der Artikel 6-III und 19 des Gesetzes Nr. 2004-575 vom 21. Juni 2004 über das Vertrauen in die digitale Wirtschaft (LCEN) werden die Nutzer von ScoreProf über diese rechtlichen Hinweise informiert.\n\n\n        <b>Herausgeber:</b> Muntjac Solutions\n\n        <b>Verantwortlicher Herausgeber:</b> Mark Howell, Gründer\n\n        <b>Rechtsform:</b> Einzelunternehmen (nicht reglementierter Beruf)\n\n        <b>SIRET:</b> 104 419 619 00010\n\n        <b>Eintragung:</b> Eingetragen im Nationalen Unternehmensregister (RNE)\n\n        <b>Hauptsitz:</b> 9 rue de Condé, Büro 3, 33000 Bordeaux, Frankreich\n\n        <b>Telefon:</b> 07 87 27 59 08\n\n        <b>E-Mail:</b> contact@muntjac-solutions.com\n\n\n        <b>Datenschutz:</b> Bei Fragen zum Datenschutz lesen Sie bitte unsere Datenschutzerklärung oder wenden Sie sich an support@muntjac-solutions.com.\n\n\n        <b>Hosting:</b> Diese Anwendung wird gehostet von:\n\n\n        <b>Digital Ocean Limited</b>\n\n        Suite 7 Savant House, 63-65 Camden High Street, London NW1 7JL, Vereinigtes Königreich\n\n        Kontakt: https://www.digitalocean.com/company/contact/support\n\n\n        <b>Amazon Web Services Emea Sarl, Sverige Filial</b>\n\n        Malmskillnadsgatan 36, 111 57 Stockholm, Schweden\n\n        Kontakt: https://aws.amazon.com/fr/contact-us/?nc1=f_m</string>
    <string name="privacy">Datenschutz</string>
    <string name="privacy_settings">Datenschutzeinstellungen</string>
    <string name="receive_emails">Spielbenachrichtigungen per E-Mail erhalten</string>
    <string name="allow_analytics">Anonyme Datenerfassung zulassen</string>
    <string name="league_created">Liga erstellt</string>
    <string name="league_code">Liga-Code</string>
    <string name="league_share">Teile diesen Code mit deinen Freunden.</string>
    <string name="join_league_title">Einer Liga beitreten</string>
    <string name="enter_code_hint">Liga-Code eingeben</string>
    <string name="join_btn">Beitreten</string>
    <string name="league_created_success">Liga erfolgreich erstellt!</string>
    <string name="share_league_msg">Tritt meiner ScoreProf-Liga bei! Code: %1$s</string>
    <string name="copy_to_clipboard">In die Zwischenablage kopieren</string>
    <string name="request_sent">Beitrittsanfrage an den Besitzer gesendet.</string>
    <string name="notif_join_request_title">Beitrittsanfrage</string>
    <string name="accept">Annehmen</string>
    <string name="ignore">Ignorieren</string>
    <string name="reset_code_sent">Ein Sicherheitscode wurde über Brevo gesendet.</string>
    <string name="legal_notice_title">Impressum</string>
    <string name="notifications">Benachrichtigungen</string>
    <string name="notification">Benachrichtigung</string>
    <string name="short_password_msg">Das Passwort muss mindestens 6 Zeichen lang sein</string>
    <string name="reset_password">Passwort zurücksetzen</string>
    <string name="forgot_password_text1">Geben Sie Ihre E-Mail-Adresse ein, um einen 6-stelligen Code zum Zurücksetzen zu erhalten.</string>
    <string name="reset_password_text1">Geben Sie den Code ein, den Sie per E-Mail erhalten haben, sowie Ihr neues Passwort.</string>
    <string name="send_reset_code">Zurücksetzungscode senden</string>
    <string name="update_password">Passwort aktualisieren</string>
    <string name="back_to_login">Zurück zur Anmeldung</string>
    <string name="new_password">Neues Passwort</string>
    <string name="six_digit_code">6-stelliger Code</string>
    <string name="no_upcoming_matches">Keine bevorstehenden Spiele</string>
    <string name="premium_title">Premium</string>
    <string name="remove_ads_btn">Alle Anzeigen entfernen (Monatsabonnement)</string>
    <string name="remove_ads_desc">Genießen Sie ein übersichtliches, werbefreies Erlebnis und unterstützen Sie gleichzeitig die Wartungs- und Serverkosten von ScoreProf.</string>
    <string name="receive_emails_desc">Verwalte Liga-Einladungen und Spielaktualisierungen, die an deine E-Mail-Adresse gesendet werden.</string>
    <string name="allow_analytics_desc">Hilft uns, ScoreProf anhand anonymisierter Nutzungsdaten zu verbessern.</string>
    <string name="legal_docs_title">Rechtsdokumente</string>
    <string name="account_mgmt_title">Kundenbetreuung</string>
    <string name="request_deletion_title">Konto löschen</string>
    <string name="deletion_desc">Gemäß der DSGVO haben Sie das Recht auf Vergessenwerden. Um die dauerhafte Löschung Ihres Kontos und aller damit verbundenen Daten zu beantragen, wenden Sie sich bitte an support@muntjac-solutions.com.</string>
    <string name="privacy_policy_label">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="legal_notice_label">Rechtliche Hinweise (Mentions Légales)</string>
    <string name="notif_invited_title">Du bist eingeladen!</string>
    <string name="notif_invite_msg_body">Du hast eine ausstehende Einladung von %1$s, der Liga %2$s beizutreten. Um teilzunehmen, bestätige deine Teilnahme im Bereich „Ligen konfiguration“.</string>
    <string name="go_to_setup_leagues_btn">Zu „Ligen konfiguration“ gehen</string>
    <string name="close_btn">Schließen</string>
    <string name="connection_error">Die Spiele können nicht geladen werden. Bitte überprüfe deine Verbindung.</string>
    <string name="retry">Erneut versuchen</string>
</resources>