<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ScoreProf</string>
    <string name="home_text_5">Buona fortuna!</string>
    <string name="create_league">Crea Lega</string>
    <string name="invite_others_by_email">Invita altri tramite e-mail</string>
    <string name="setup">Configurazione</string>
    <string name="leagues">Leghe</string>
    <string name="league">Lega</string>
    <string name="league_name">Nome della lega</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="competitions">Competizioni</string>
    <string name="username">Nome utente</string>
    <string name="email">Indirizzo e-mail</string>
    <string name="create_new_league">Crea una nuova lega</string>
    <string name="invite_others">Invita altri</string>
    <string name="competition_screen_text">Per ogni partita clicca sulla squadra che prevedi vincerà. Clicca su entrambe le squadre per prevedere un pareggio.</string>
    <string name="home_text_1">Benvenuti su ScoreProf.</string>
    <string name="home_text_2">Potrai pronosticare i vincitori di ogni partita in una moltitudine di competizioni a tua scelta.</string>
    <string name="home_text_3">Si guadagnano punti per ogni partita pronosticata correttamente.</string>
    <string name="home_text_4">Crea il tuo campionato nella sezione Impostazioni. Invita anche i tuoi amici a fare i loro pronostici.</string>
    <string name="rules">Regole</string>
    <string name="contact">Idee e errori</string>
    <string name="setup_text_1">Seleziona le competizioni che desideri visualizzare nella schermata iniziale.</string>
    <string name="setup_text_2">Crea i tuoi leghe e invita i tuoi amici ad unirsi a te.</string>
    <string name="preferred_language">Lingua preferita</string>
    <string name="language_screen_text">Seleziona la lingua che desideri utilizzare nell\'app.</string>
    <string name="edit_league">Modifica lega</string>
    <string name="matches">Partite</string>
    <string name="help">Aiuto</string>
    <string name="category">Categoria</string>
    <string name="selection">Selezione</string>
    <string name="summary">Riepilogo</string>
    <string name="subject">Soggetto</string>
    <string name="details">Dettagli</string>
    <string name="feedback_toast">Feedback inviato! Grazie.</string>
    <string name="feedback_button">Invia feedback</string>
    <string name="idea">Idea</string>
    <string name="bug">Errore</string>
    <string name="question">Domanda</string>
    <string name="other">Altro</string>
    <string name="scoreprof_login">Accesso a ScoreProf</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="login_text">Nota: se è la prima volta che accedi, la password che inserisci verrà salvata come password permanente.</string>
    <string name="help_answer12">Vai alla sezione \"Idee e errori\" e compila il modulo. Ti risponderemo il prima possibile.</string>
    <string name="invite_users">Invita gli utenti</string>
    <string name="users_email">Indirizzo email dell\'utente</string>
    <string name="add">Aggiungere</string>
    <string name="delete_league">Elimina la lega</string>
    <string name="delete_league_confirmation">Sei sicuro di voler eliminare?</string>
    <string name="delete">Eliminare</string>
    <string name="cancel">Annullare</string>
    <string name="points">Pti</string>
    <string name="win_percentage">%V</string>
    <string name="forgot_password">Ha dimenticato la password</string>
    <string name="privacy_policy_title">Politica sulla riservatezza</string>
    <string name="privacy_policy_content">ScoreProf rispetta la tua privacy.\n\n1. Informazioni che raccogliamo: Raccogliamo il tuo indirizzo email per gestire il tuo account e le tue previsioni.\n\n2. Servizi di terze parti: Utilizziamo Google AdMob per visualizzare annunci pubblicitari. Google potrebbe utilizzare identificatori di dispositivo per personalizzare i contenuti.\n\n3. Sicurezza dei dati: I tuoi dati sono archiviati in modo sicuro sui nostri server privati.\n\n4. I tuoi diritti: Puoi richiedere la cancellazione del tuo account in qualsiasi momento contattando l\'assistenza.</string>
    <string name="copyright">Copyright © 2026 PikaWin</string>
    <string name="email_validation_text">Si prega di inserire un indirizzo email valido</string>
    <string name="help_question1">Come comincio?</string>
    <string name="help_answer1">Vai su Configurazione, scegli un nome utente per il gioco, quindi seleziona le competizioni e i campionati che desideri visualizzare.</string>
    <string name="help_question2">Come faccio a fare un pronostico?</string>
    <string name="help_answer2">Vai alla schermata Partite e scegli gli incontri della competizione per i quali desideri fare un pronostico. Una volta aperta la pagina delle partite, clicca sulla squadra che ritieni vincente. Se pensi che la partita finirà in pareggio, clicca su entrambi i nomi delle squadre. Le squadre selezionate dovrebbero essere evidenziate in verde.</string>
    <string name="help_question3">Come faccio ad annullare un pronostico?</string>
    <string name="help_answer3">Vai alla pagina Partite del tuo pronostico e clicca sul pulsante verde corrispondente alla squadra selezionata. In questo modo il tuo pronostico verrà deselezionato.</string>
    <string name="help_question4">Come faccio a guadagnare punti?</string>
    <string name="help_answer4">Guadagni 1 punto per ogni risultato corretto (vittoria in casa, pareggio o vittoria in trasferta). Il risultato viene preso al termine della partita. Ad esempio, se la partita va ai tempi supplementari e ai calci di rigore, il risultato verrà preso al termine di questi. Per le partite a eliminazione diretta, scegliere il pareggio non ha alcuna validità.</string>
    <string name="help_question5">Quando posso fare delle pronostico?</string>
    <string name="help_answer5">È possibile effettuare o modificare i pronostici in qualsiasi momento fino a un minuto prima del fischio d\'inizio della partita.</string>
    <string name="help_question6">Posso visualizzare i miei risultati?</string>
    <string name="help_answer6">Mentre le pagine delle partite si apriranno alla prima partita disponibile, puoi scorrere verso l\'alto per visualizzare i risultati. Se la squadra che hai selezionato rimane verde, la tuo pronostico era corretta. In caso contrario, la selezione diventerà rossa.</string>
    <string name="help_question7">Come faccio a unirmi alla lega di un amico?</string>
    <string name="help_answer7">Se un tuo amico ti ha inviato un invito, puoi andare su \"Configurazione\" > \"Leghe\" e selezionare la lega desiderata spuntando la casella corrispondente. Una volta tornato alla schermata principale, potrai selezionare l\'opzione \"Leghe\" per visualizzare la lega del tuo amico, a cui ora partecipi anche tu.</string>
    <string name="help_question8">Come faccio a cambiare la lingua visualizzata?</string>
    <string name="help_answer8">L\'applicazione utilizzerà per impostazione predefinita la lingua definita sul telefono, se disponibile al suo interno. Se hai recentemente modificato le configurazione della lingua sul telefono e la lingua visualizzata nell\'applicazione non è corretta, accedi alla schermata Impostazioni e poi torna alla pagina iniziale. In questo modo la lingua visualizzata verrà ripristinata. Se l\'applicazione continua a non essere visualizzata nella tua lingua, segnala il problema nella pagina \"Idee e errori\" e lo prenderemo in considerazione per una futura versione.</string>
    <string name="help_question9">Come si crea una lega?</string>
    <string name="help_answer9">Vai su \"Configurazione\" > \"Leghe\" e clicca sul pulsante \"+\" in fondo all\'elenco delle leghe. Devi assegnare un nome alla lega e selezionare una singola competizione. Puoi quindi invitare gli amici inserendo i loro indirizzi email nel campo di testo in fondo alla pagina e cliccare su \"Aggiungi\" per confermare che l\'indirizzo email sia corretto. Dopo aver aggiunto gli indirizzi email dei tuoi amici, clicca sul pulsante \"Salva\" per creare la lega. Verrai reindirizzato alla schermata \"Configurazione leghe\". Assicurati che la tua nuova lega sia selezionata per poterla visualizzare nell\'applicazione.</string>
    <string name="help_question10">Come si modifica una lega?</string>
    <string name="help_answer10">Vai su \"Configurzione\" > \"Leghe\" e clicca sull\'icona con i tre puntini a destra della lega che desideri modificare. Quindi seleziona \"Modifica lega\". Ricorda di salvare la lega una volta completata la modifica. Tieni presente che puoi modificare solo le leghe che hai creato.</string>
    <string name="help_question11">Come si elimina una lega?</string>
    <string name="help_answer11">Vai su \"Configurazione\" > \"Leghe\" e clicca sull\'icona con i tre puntini a destra della lega che desideri eliminare. Tieni presente che puoi eliminare solo le leghe che hai creato.</string>
    <string name="help_question12">Come faccio a segnalare un problema o a proporre un\'idea?</string>
    <string name="invite_subject">%1$s ti ha invitato a unirti alla lega \'%2$s\'.</string>
    <string name="invite_message">Ciao!\n\n%1$s ti ha invitato a unirti al campionato \'%2$s\' sull\'app ScoreProf.\n\nPer accettare l\'invito e iniziare a giocare, apri l\'app ScoreProf e seleziona il campionato tramite Impostazioni > Campionati.\n\nSe non hai ancora l\'app, puoi scaricarla qui: https://play.google.com/store/apps/details?id=cloud.scoreprof.app\n\nBuon divertimento!\nIl team di ScoreProf\n\n--- (English) ---\nHi! \n\n%1$s has invited you to join the league \'%2$s\' on the ScoreProf app.\n\nTo accept this invitation and start playing, open the ScoreProf app and select the league via Setup > Leagues.\n\nIf you don\'t have the app yet, you can download it here: https://play.google.com/store/apps/details?id=cloud.scoreprof.app\n\nHappy playing!\nThe ScoreProf Team</string>
</resources>