<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ScoreProf</string>
    <string name="setup">सेटअप</string>
    <string name="leagues">लीगें</string>
    <string name="league">लीग</string>
    <string name="league_name">लीग का नाम</string>
    <string name="password">पासवर्ड</string>
    <string name="competitions">प्रतियोगिताएँ</string>
    <string name="username">उपयोगकर्ता नाम</string>
    <string name="email">ईमेल पता</string>
    <string name="create_new_league">नई लीग बनाएँ</string>
    <string name="invite_others">अन्य को आमंत्रित करें</string>
    <string name="competition_screen_text">प्रत्येक मैच के लिए उस टीम पर क्लिक करें जिसे आप जीतने का अनुमान लगाते हैं। ड्रॉ का अनुमान लगाने के लिए दोनों टीमों पर क्लिक करें।</string>
    <string name="home_text_1">ScoreProf में आपका स्वागत है</string>
    <string name="home_text_2">आप अपनी पसंद के कई प्रतियोगिताओं में प्रत्येक मैच के विजेताओं की भविष्यवाणी कर सकते हैं।</string>
    <string name="home_text_3">प्रत्येक सही अनुमानित मैच पर अंक मिलते हैं।</string>
    <string name="home_text_4">सेटअप में अपनी खुद की लीग बनाएँ। अपने दोस्तों को भी अपनी भविष्यवाणियाँ करने के लिए आमंत्रित करें।</string>
    <string name="home_text_5">शुभकामनाएँ!</string>
    <string name="create_league">लीग बनाएँ</string>
    <string name="invite_others_by_email">ईमेल द्वारा दूसरों को आमंत्रित करें</string>
    <string name="rules">नियम</string>
    <string name="contact">विचार और बग्स</string>
    <string name="setup_text_1">अपनी होम स्क्रीन पर दिखाई देने वाले प्रतियोगिताओं का चयन करें।</string>
    <string name="setup_text_2">अपनी खुद की लीग बनाएं और दोस्तों को शामिल होने के लिए आमंत्रित करें।</string>
    <string name="preferred_language">पसंदीदा भाषा</string>
    <string name="language_screen_text">ऐप में उपयोग करने के लिए अपनी पसंदीदा भाषा चुनें।</string>
    <string name="edit_league">लीग संपादित करें</string>
    <string name="matches">मिलान</string>
    <string name="help">मदद</string>
    <string name="category">श्रेणी</string>
    <string name="selection">चयन</string>
    <string name="summary">सारांश</string>
    <string name="subject">विषय</string>
    <string name="details">विवरण</string>
    <string name="feedback_toast">प्रतिक्रिया भेज दी गई! धन्यवाद।</string>
    <string name="feedback_button">प्रतिक्रिया भेजें</string>
    <string name="idea">विचार</string>
    <string name="bug">कीट</string>
    <string name="question">प्रश्न</string>
    <string name="other">अन्य</string>
    <string name="scoreprof_login">स्कोरप्रोफ़ लॉगिन</string>
    <string name="login">लॉगिन</string>
    <string name="login_text">नोट: यदि आप पहली बार लॉग इन कर रहे हैं, तो आप द्वारा दर्ज किया गया पासवर्ड आपका स्थायी पासवर्ड बन जाएगा।</string>
    <string name="help_question1">मैं कैसे शुरू करूँ?</string>
    <string name="help_answer1">सेटअप पर जाएँ, अपना इन-गेम नाम दें, फिर चुनें कि आप कौन-कौन सी प्रतियोगिताओं और लीगों को देखना चाहते हैं।</string>
    <string name="help_question2">मैं भविष्यवाणी कैसे करूँ?</string>
    <string name="help_answer2">मैच स्क्रीन पर जाएँ और उन प्रतियोगिता मैचों का चयन करें जिनकी आप भविष्यवाणी करना चाहते हैं। एक बार मैच पेज खुल जाने पर, उस टीम पर क्लिक करें जिसे आप जीतने वाला मानते हैं। यदि आपको लगता है कि मैच ड्रॉ होगा, तो दोनों टीमों के नामों पर क्लिक करें। चयनित टीमें हरे रंग में हाइलाइट हो जानी चाहिए।</string>
    <string name="help_question3">मैं एक भविष्यवाणी को कैसे रद्द करूँ?</string>
    <string name="help_answer3">अपनी भविष्यवाणी के मैच पेज पर जाएँ और उस टीम पर क्लिक करें जो हरे रंग में चयनित है। इससे आपकी भविष्यवाणी अनचयनित हो जाएगी।</string>
    <string name="help_question4">मैं अंक कैसे अर्जित करूँ?</string>
    <string name="help_answer4">आप प्रत्येक सही परिणाम (घरेलू जीत, ड्रॉ, या बाहरी जीत) के लिए 1 अंक अर्जित करते हैं। परिणाम मैच समाप्त होने के बाद लिया जाता है। उदाहरण के लिए, यदि मैच अतिरिक्त समय और शूट-ऑफ तक जाता है, तो परिणाम उनके पूरा होने के बाद लिया जाएगा। नॉकआउट मैचों में ड्रॉ चुनने का कोई फायदा नहीं है।</string>
    <string name="help_question5">मैं कब भविष्यवाणी कर सकता हूँ?</string>
    <string name="help_answer5">आप मैच शुरू होने से एक मिनट पहले तक किसी भी समय भविष्यवाणियाँ बना या बदल सकते हैं।</string>
    <string name="help_question6">क्या मैं अपने परिणाम देख सकता हूँ?</string>
    <string name="help_answer6">जबकि मैच पेज अगले उपलब्ध मैच पर खुलेंगे, आप परिणाम देखने के लिए ऊपर स्क्रॉल कर सकते हैं। यदि आपकी चयनित टीम हरी बनी रहती है, तो आपका अनुमान सही था। यदि नहीं, तो चयन लाल हो जाएगा।</string>
    <string name="help_question7">मैं एक लीग में कैसे शामिल हो सकता हूँ?</string>
    <string name="help_answer7">आपके मित्र को आपको लीग कोड साझा करना होगा। फिर आप \'सेटअप\' > \'लीग्स\' पर जाएँ और स्क्रीन के शीर्ष पर \'एक लीग में शामिल हों\' सेक्शन में लीग कोड दर्ज करें। यह आपके मित्र को उनके ऐप के नोटिफिकेशन्स के माध्यम से अनुरोध भेजेगा, जिसे उन्हें स्वीकार करना होगा।</string>
    <string name="help_question8">मैं प्रदर्शित भाषा कैसे बदलूँ?</string>
    <string name="help_answer8">यदि यह भाषा एप्लिकेशन में उपलब्ध है, तो एप्लिकेशन आपके फोन पर परिभाषित भाषा का डिफ़ॉल्ट रूप से उपयोग करेगा। यदि आपने हाल ही में अपने फोन की भाषा सेटिंग्स बदली हैं और एप्लिकेशन में प्रदर्शित भाषा सही नहीं है, तो सेटअप स्क्रीन में जाएँ और फिर होम पेज पर वापस लौटें। इससे प्रदर्शित भाषा पुनः आरंभ हो जाएगी। यदि एप्लिकेशन अभी भी आपकी भाषा में नहीं दिख रहा है, तो कृपया \'विचार और बग्स\' पेज पर एक टिकट दर्ज करें और हम भविष्य के रिलीज़ के लिए इसकी समीक्षा करेंगे।</string>
    <string name="help_question9">मैं एक लीग कैसे बनाऊँ?</string>
    <string name="help_answer9">\'सेटअप\' > \'लीग्स\' पर जाएँ और लीग्स की सूची के नीचे \'+\' बटन पर क्लिक करें। आपको लीग का नाम देना होगा और एक प्रतियोगिता चुननी होगी। फिर आप लीग कोड साझा करके दोस्तों को आमंत्रित कर सकते हैं, जो लीग सहेजने पर प्रदान किया जाता है। आप \'सेटअप लीग्स\' स्क्रीन पर वापस आ जाएंगे। सुनिश्चित करें कि आपका नया लीग चयनित हो ताकि आप उसे एप्लिकेशन में देख सकें।</string>
    <string name="help_question10">मैं एक लीग कैसे संपादित करूँ?</string>
    <string name="help_answer10">\'सेटअप\' > \'लीगें\' पर जाएँ और उस लीग के दाईं ओर स्थित तीन बिंदुओं वाले आइकन पर क्लिक करें जिसे आप संपादित करना चाहते हैं। फिर \'लीग संपादित करें\' चुनें। संपादन पूरा होने के बाद अपनी लीग को सहेजना न भूलें। ध्यान दें, आप केवल वही लीग संपादित कर सकते हैं जिन्हें आपने बनाया है।</string>
    <string name="help_question11">मैं एक लीग कैसे हटाऊँ?</string>
    <string name="help_answer11">\'सेटअप\' > \'लीगें\' पर जाएँ और उस लीग के दाईं ओर स्थित तीन बिंदुओं वाले आइकन पर क्लिक करें जिसे आप हटाना चाहते हैं। ध्यान दें, आप केवल वही लीग हटा सकते हैं जिन्हें आपने बनाया है।</string>
    <string name="help_question12">मैं कोई समस्या या कोई विचार कैसे रिपोर्ट करूँ?</string>
    <string name="help_answer12">\'विचार और बग्स\' पर जाएँ और टेम्पलेट भरें। हम जल्द से जल्द उत्तर देंगे।</string>
    <string name="invite_users">उपयोगकर्ताओं को आमंत्रित करें</string>
    <string name="users_email">उपयोगकर्ता का ईमेल</string>
    <string name="add">जोड़ें</string>
    <string name="delete_league">लीग हटाएँ</string>
    <string name="delete_league_confirmation">क्या आप वास्तव में हटाना चाहते हैं?</string>
    <string name="delete">मिटायें</string>
    <string name="cancel">रद्द करें</string>
    <string name="points">अंक</string>
    <string name="win_percentage">प्रतिशत</string>
    <string name="forgot_password">पासवर्ड भूल गए</string>
    <string name="privacy_policy_title">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="privacy_policy_content">"       ScoreProf आपकी गोपनीयता का सम्मान करता है। Muntjac Solutions इस सेवा के लिए डेटा नियंत्रक है। \n\n\n        1. कानूनी आधार (GDPR): आपके डेटा (ईमेल पता) को संसाधित करने का हमारा प्राथमिक कानूनी आधार <b>अनुबंध का निष्पादन</b> है। यह डेटा आपके खाते और गेमिंग सुविधाएँ प्रदान करने के लिए आवश्यक है। हम सुरक्षा के लिए <b>वैध हितों</b> और व्यक्तिगत विज्ञापनों के लिए <b>सहमति</b> (हमारे सहमति प्रदाता के माध्यम से संभाला जाता है) पर भी निर्भर करते हैं। \n\n\n        <b>2. डेटा नियंत्रक:</b> Muntjac Solutions, 9 rue de Condé, Bureau 3, 33000 Bordeaux, France. SIRET: 104 419 619 00010. RNE के साथ पंजीकृत। \n\n\n        <b>3. डेटा संरक्षण संपर्क:</b> जीडीपीआर के अनुच्छेद 37 के अनुसार, गोपनीयता संबंधी पूछताछ के लिए हमारा संपर्क बिंदु <b>support@muntjac-solutions.com</b> है। \n\n\n        <b>4. डेटा प्रतिधारण:</b> हम आपके डेटा को फ्रांसीसी कानून के अनुसार बनाए रखते हैं: \n\n        • <b>खाता और संपर्क:</b> खाते को बंद करने या अंतिम सक्रिय संपर्क के 3 साल बाद। \n\n        • <b>निमंत्रण:</b> निमंत्रण के लिए उपयोग की गई ईमेल यदि 30 दिनों के भीतर स्वीकार नहीं की जाती हैं तो हटा दी जाती हैं। \n\n        • <b>लेखा अभिलेख:</b> फ्रांसीसी वाणिज्य संहिता द्वारा आवश्यक 10 वर्ष। \n\n        • <b>कुकीज़/एनालिटिक्स:</b> अधिकतम 13 महीने। \n        \n\n        5. अंतर्राष्ट्रीय स्थानांतरण: डेटा मुख्य रूप से लंदन, यूके (DigitalOcean Limited) और स्टॉकहोम, स्वीडन (AWS EMEA SARL) में होस्ट किया जाता है। यूके को यूरोपीय आयोग से <b>उपयुक्तता निर्णय</b> प्राप्त है। स्वीडन ईईए का हिस्सा है। \n\n\n        <b>6. आपके अधिकार:</b> आपको एक्सेस करने, सुधारने, या मिटाने का अनुरोध करने का अधिकार है। हमसे या CNIL से संपर्क करें। \n\n\n        <b>7. नीति में बदलाव:</b> महत्वपूर्ण बदलाव हमारे समाचार अनुभाग के माध्यम से सूचित किए जाएंगे। \n\n\n        <b>8. पूरी नीति:</b> https://www.muntjac-solutions.com/privacy\n        \n        "</string>
    <string name="copyright">कॉपीराइट © 2026 मुंटजैक सॉल्यूशंस</string>
    <string name="email_validation_text">कृपया एक वैध ईमेल पता दर्ज करें।</string>
    <string name="invite_subject">%1$s ने आपको लीग \'%2$s\' में शामिल होने के लिए आमंत्रित किया।</string>
    <string name="invite_message">नमस्ते!\n\n%1$s ने आपको ScoreProf ऐप पर \'%2$s\' लीग में शामिल होने के लिए आमंत्रित किया है।\n\nइस निमंत्रण को स्वीकार करने और खेलना शुरू करने के लिए, ScoreProf ऐप खोलें और सेटअप > लीग्स के माध्यम से लीग चुनें।\n\nयदि आपके पास अभी तक ऐप नहीं है, तो आप इसे यहाँ डाउनलोड कर सकते हैं: https://play.google.com/store/apps/details?id=cloud.scoreprof.app\n\nक्या आपको ये निमंत्रण नहीं चाहिए? आप यहाँ ऑप्ट-आउट कर सकते हैं: https://www.muntjac-solutions.com/opt-out\n\nहैप्पी प्लेइंग!\nद स्कोरप्रोफ टीम\n\n---\nकानूनी सूचना: https://www.muntjac-solutions.com/legal</string>
    <string name="legal_notice_title">कानूनी सूचना</string>
    <string name="legal_notice_content">\n        डिजिटल अर्थव्यवस्था में विश्वास (LCEN) के लिए 21 जून, 2004 के कानून संख्या 2004-575 के अनुच्छेद 6-III और 19 के प्रावधानों के अनुसार, ScoreProf के उपयोगकर्ताओं को इन कानूनी सूचनाओं से अवगत कराया जाता है।\n\n\n        <b>प्रकाशक:</b> मुंटजैक सॉल्यूशंस\n\n        <b>प्रकाशन निदेशक:</b> मार्क हॉवेल, संस्थापक\n\n        <b>स्थिति:</b> एकमात्र स्वामी (अनियमित पेशेवर अभ्यास)\n\n        <b>SIRET:</b> 104 419 619 00010\n\n        **पंजीकरण:** राष्ट्रीय व्यापार रजिस्ट्री (RNE) के साथ पंजीकृत\n\n**मुख्यालय:** 9 रू डे कॉन्डे, ब्यूरो 3, 33000 बोर्डो, फ्रांस\n\n**फ़ोन:** 07 87 27 59 08\n\n      ईमेल: contact@muntjac-solutions.com\n\nडेटा सुरक्षा: डेटा गोपनीयता संबंधी पूछताछ के लिए, हमारी गोपनीयता नीति देखें या support@muntjac-solutions.com पर संपर्क करें।\n\n\n        <b>होस्टिंग:</b> इस एप्लिकेशन को द्वारा होस्ट किया गया है:\n\n\n        <b>डिजिटल ओशन लिमिटेड</b>\n\n        सूट 7 सॉवेंट हाउस, 63-65 कैम्ब्रिज हाई स्ट्रीट, लंदन NW1 7JL, यूनाइटेड किंगडम\n\n        संपर्क: https://www.digitalocean.com/company/contact/support\n</string>
    <string name="privacy">गोपनीयता</string>
    <string name="privacy_settings">गोपनीयता सेटिंग्स</string>
    <string name="receive_emails">ईमेल के माध्यम से गेम सूचनाएं प्राप्त करें</string>
    <string name="allow_analytics">अज्ञात विश्लेषण संग्रहण की अनुमति दें</string>
    <string name="league_created">लीग बनाई गई</string>
    <string name="league_code">लीग कोड</string>
    <string name="league_share">इस कोड को अपने दोस्तों के साथ साझा करें।</string>
    <string name="join_league_title">लीग में शामिल हों</string>
    <string name="enter_code_hint">लीग कोड दर्ज करें</string>
    <string name="join_btn">शामिल हों</string>
    <string name="league_created_success">लीग सफलतापूर्वक बनाई गई!</string>
    <string name="share_league_msg">मेरी ScoreProf लीग में शामिल हों! कोड: %1$s</string>
    <string name="copy_to_clipboard">क्लिपबोर्ड पर कॉपी करें</string>
    <string name="request_sent">मालिक को जुड़ने का अनुरोध भेजा गया।</string>
    <string name="notif_join_request_title">संयोजन अनुरोध</string>
    <string name="accept">स्वीकार करें</string>
    <string name="ignore">अनदेखा करें</string>
    <string name="reset_code_sent">एक सुरक्षा कोड Brevo के माध्यम से भेजा गया है।</string>
    <string name="notifications">सूचनाएं</string>
    <string name="notification">सूचना</string>
    <string name="short_password_msg">पासवर्ड कम से कम छह अक्षरों का होना चाहिए।</string>
    <string name="reset_password">पासवर्ड रीसेट करें</string>
    <string name="forgot_password_text1">छह अंकों का रीसेट कोड प्राप्त करने के लिए अपना ईमेल पता दर्ज करें।</string>
    <string name="reset_password_text1">अपनी ईमेल पर भेजा गया कोड और अपना नया पासवर्ड दर्ज करें।</string>
    <string name="send_reset_code">रीसेट कोड भेजें</string>
    <string name="update_password">पासवर्ड अपडेट करें</string>
    <string name="back_to_login">लॉगिन पर वापस</string>
    <string name="new_password">नया पासवर्ड</string>
    <string name="six_digit_code">छह अंकों का कोड</string>
    <string name="no_upcoming_matches">कोई आगामी मैच नहीं</string>
    <string name="premium_title">प्रीमियम</string>
    <string name="remove_ads_btn">सभी विज्ञापन हटाएँ (मासिक सदस्यता)</string>
    <string name="remove_ads_desc">ScoreProf के रखरखाव और सर्वर लागत का समर्थन करते हुए एक स्वच्छ, विज्ञापन-मुक्त अनुभव का आनंद लें।</string>
    <string name="receive_emails_desc">अपने ईमेल पर भेजे गए लीग निमंत्रणों और गेम अपडेट्स को प्रबंधित करें।</string>
    <string name="allow_analytics_desc">अनाम उपयोग डेटा के साथ ScoreProf को बेहतर बनाने में हमारी मदद करता है।</string>
    <string name="legal_docs_title">कानूनी दस्तावेज़</string>
    <string name="account_mgmt_title">खाता प्रबंधन</string>
    <string name="request_deletion_title">खाता हटाने का अनुरोध</string>
    <string name="deletion_desc">GDPR के अनुसार, आपको भुलाए जाने का अधिकार है। अपने खाते और उससे संबंधित सभी डेटा को स्थायी रूप से हटाने का अनुरोध करने के लिए, कृपया support@muntjac-solutions.com पर संपर्क करें।</string>
    <string name="privacy_policy_label">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="legal_notice_label">कानूनी सूचना (कानूनी उल्लेख)</string>
    <string name="notif_invited_title">आपको आमंत्रित किया गया है!</string>
    <string name="notif_invite_msg_body">आपके पास %1$s से लीग %2$s में शामिल होने का एक लंबित निमंत्रण है। भाग लेने के लिए, सेटअप लीग्स अनुभाग में अपनी स्वीकृति की पुष्टि करें।</string>
    <string name="go_to_setup_leagues_btn">लीग सेटअप पर जाएं</string>
    <string name="close_btn">बंद करें</string>
    <string name="connection_error">मैच लोड नहीं हो पा रहे हैं। कृपया अपना सिग्नल जांचें।</string>
    <string name="retry">दोबारा प्रयास करें</string>
    <string name="show_forthcoming_only">अगले 4 सप्ताह में मैचों वाले प्रतियोगिताओं द्वारा फ़िल्टर करें</string>
    <string name="sign_up">साइन अप करें</string>
    <string name="confirm_password">पासवर्ड की पुष्टि करें</string>
    <string name="password_mismatch">पासवर्ड मेल नहीं खाते</string>
    <string name="signup_text">पंजीकरण सहज है। अब आप जो पासवर्ड दर्ज करेंगे, वही आपकी स्थायी कुंजी होगी।</string>
</resources>